最好的减肥中心 关于针灸减肥你知道吗?

最好的减肥中心 针灸减肥 最好的局部减肥中心 美约会表示现代针灸经络研究发现：通过针灸、埋线、按摩、耳针等经络调理的方法，可以：一、降低基础胃活动水平，抑制肥胖者亢奋的消化机能。针灸可以抑制胃酸分泌、减轻饥饿感，从而减少进食；二、激活分解脂肪的酶系统，调节脂质代谢过程;针灸可以加速脂肪分解，加快脂肪代谢；三、调解“下丘脑—垂体—肾上腺皮质”，“交感—肾上腺皮质”两个系统，调整内分泌，肥胖症患者的内分泌紊乱发生率极高。通过调节两个系统使内分泌紊乱得以纠正，并加速脂肪的新陈代谢，达到减肥的目的。另：美约会推出新服务项目：酵素浴和创伤肌肤修复。联系人:美约会   网址:  咨询电话：0731-82584888                 地址：芙蓉中路一段479号建鸿达现代城6楼